應召妹無言！客點2小時服務 竟要她幫忙搬家

應召妹到客人家準備服務時，沒想到客人根本不想啪啪啪，只是把她叫來幫忙搬家。
日本女網友「みゆな」在《推特》發文抱怨，問在做風俗業的同行小姐們，「除了我以外，有人被客人點了2小時服務叫到家裡，然後幫忙搬家的經驗嗎？」還說幸好有小貨車可以運送。

同行的女網友紛紛述說自己的經驗「我有遇過點3小時服務然後要幫忙搬家的，結束後還剩一些時間還打掃跟吃飯」、「我也有遇過要打掃、洗碗、洗床單的」、「雖然沒有遇過要幫家的，不過有遇過腰受傷不能動，要我幫忙餵飯吃的」，有網友說明，找應召妹搬家其實很划算，找搬家公司根本貴翻了。（即時新聞中心／綜合報導）

有網友說明，找應召妹搬家其實很划算
好仆街

又幾L有創意
之後叫番搬運佬黎啪啪啪

屌 用到盡咁撚醒目

咁倒不如開門生意做搬貨妹

做看護仲辛苦過做G......

香港有會計妹，台灣有搬貨妹，澳門有什麼？

日本黎喎

都唔知佢做乜柒

萬事Ｇ

澳門線上賭場

引哂啲同行上黎

習慣訓住收錢
係唔慣

打錯電話下話 #haha#xm